有時候真係控制唔到自己手賤

忍唔住㩒咗落去睇你近況，又唔捨得unfollow，見到你過得好幸福快樂我好開心同時又好心痛，宜家成個fb同ig都del鬼埋 反正都唔係成日用

唔通要block 先死到心

放過你自己吧

還由他去代我 為妳緊

請加入女團世界改變我第一步
momoland 好撚正呀

屌 block唔落手

盡力去做了

問太多根本不會講

blackpink飯
jennie

死泡狗

hide 晒所有野扮block

jennie
Lisa 同 Jisoo

睇咪睇lor...

清你咁耐都未走到出嚟

暫時唯一心靈慰藉

唉…

jisoo我都ok

rose同lisa都好好，但唔係我杯茶

痛呀

早排好咗啲，唔知做乜今日搞咩 可能病病地

爽ar ma

fb
ig
wtsapp線上時間
夠自虐了吧

巴打more plz

你又啱

你個名借嚟用下ok ?